曾美華發生乜事？變左股市賭徙咁既？

有線時好鍾意佢

而家冇哂以前d知性美，變左無無謂謂出出入入既老散